Lenovo 教育商店 Yoga 910 $12558 抵唔抵？

Lenovo 教育商店 Yoga 910 $12558 抵唔抵？
4k mon, 16gb ram, 512gb ssd
可加$599三年保

Processor
Intel Core i7-7500U Processor ( 2.70GHz 4MB )
Operating System
Windows 10 Home 64
Display Type
13.9"UHD IPS Multi-touch 3840x2160
Memory
16.0GB PC4-17000 DDR4 2133MHz
Hard Drive
512GB SSD PCIe
Warranty
One year Depot or Carry-in
Graphics
Intel HD Graphics 620
Battery
4 Cell Lithium-Polymer
Bluetooth
Bluetooth Version 4.1
Wireless
Lenovo AC Wireless (2x2)

4k mon 我就唔會買

$10398
Processor : Intel Core i7-7500U Processor ( 2.70GHz 4MB )
Memory : 8.0GB
Hard Drive : 256GB SSD PCIe
Battery : 4 Cell Lithium-Polymer
Screen Size : 13.9"FHD IPS Multi-touch 1920x1080
點睇

正常學生根本無需要買咁貴既notebook

之前一路都用yoga pro3，部野散熱極差，每次差電都驚佢爆炸，加散熱器都冇用，之後我永遠都唔會再買lenovo

只買thinkpad x t系

呢個價 HD 620

除非你好有錢 如果唔係買gaming laptop真係好on9

利申:過來人

自膠睇錯model

你屋企有冇錢先， 有既話無問題， 無就買平d啦

你買部msi gs63好過啦
呢部910唔多掂wo

真係唔好買lenovo

yes